［戇撚鳩］消防巡土瓜灣五金舖 撿343公升易燃品包括天拿水白電油

下午約3時許，消防處在土瓜灣兩間的五金店突擊巡查。行動中，消防撿走343公升懷疑第五類危險品（即發出易著火蒸氣的物質），包括天拿水、酒精、白電油及松節油等，並懷疑該五金店的三名男子與上述案件有關，涉嫌違反香港法例第295章《危險品條例》，消防處將會考慮檢控上述涉案人士。

On9

告得入就可以全行執笠

五金鋪唔係有呢d唔通賣冰咩

（國際戰線要人）齊齊舉報拎外國護照但好愛強國既間諜

唔知佢地啲腦裝咩

唔可以過量，好似最多250公升，要儲存多d就要申請

白色恐怖

遲d賣刀要實名制

兩會期間 北京去公廁都要實名登記啦刀咁恐怖主義

過量好似要危險品牌照

話時話 依家D冰係咪仲係差館?

小粉紅：乜五金鋪唔係賣金架咩？成班恐怖分子

遲d會有新興服務
天拿水期貨指數
不日拎+$20 即日拎+$50
裝修佬未日

343-250 = 93L，即係只係大約入多8箱左右

可能貶冰先無事

正解

危險品呢條例本身就過時
賣gas爐罐既鋪頭基本上都中招
因為高壓氣樽兩支定三支放埋一齊已經犯法

唔好乜撚野都屌 睇清楚啦

過量又真係有危險

百佳有酒精

好快支那買菜刀要實名登記會係香港實施

正常執法啫

巡邏/突擊檢查 或 成功撿獲
以前同而家個對比係點先？

咁先睇到係咪背後警狗/港共係到施壓
不過新任消防處長藍就一定